【集中討論】唔洗講，我地有一張絶對嘅王牌重啟運動。

先旨聲明，行街唱歌消費黃店先係最重要，但已經有晒討論，所以擺埋一邊先。想討論王牌係因為要確保做好準備，令到時無懈可擊。標題引人入嚟，不應以王牌心態對外宣傳。

就係紀念日子 69 612 616

係69，所有手足都會出嚟，唔洗諗都知會多過510好多，而且無論啲狗點靠嚇都勢難阻止，但我地都有一啲難題要面對。

永續599G
雖然好多人都唔驚，我亦唔覺會重創遊行，但其實呢個條例好有機會令黨鐵有藉口停開，而啲狗亦都可以係巴士站度「人流管制」，所以要有準備，最好就諗計停咗599g。

連儂牆
要喺69前重現遍地文宣嘅現象，其後每次大型運動完咗更新文宣。

其實無時無刻抗爭，建立黃色經濟圈先最重要，但如果擔心對家就重要日子打擊可以一齊討論